夠鐘bin c了，當佢同阿叻傾掂

求大神繼續改

推

up

小弟不材 試試佢
夠鐘bin c了 ， 當佢同 阿叻傾掂
反目成敵哪一面，被群插了多天。
起身睇表演，想親中為何還要閃。
這一天 反他的聲線 亦聽見

唔錯呀巴打

郭富城的弱？

等我過埋今晚試下作埋下面